停止裝修匯豐同美心，將目標放番係中資

日軍佔領香港
有人選擇做漢奸
有人選擇反抗
殺漢奸係唔會影響到日軍
只有直接擊退日軍先光復到香港
光復到香港 漢奸就自然依附番香港
到時再清算都未遲

自己諗下上面講左啲咩
戰略目標要分主次

why not both??

agger,
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

agger
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在